大家可唔可以支持吓佢--為伍健偉籌法律費用

唔好意思，想麻煩吓大家

【為伍健偉籌法律費用】

大家都曾經喺報導見到，伍健偉喺庭上高呼天水連線口號 ——「願粹我命、捍衛我城，全民自救、打破宿命」！

作為地區組織，我哋並無大水喉，全靠街坊同天水連線成員承擔，目前各成員嘅積蓄僅夠存活，而現有嘅營運資源亦已見底。

因国安法身陷囹圄，在此特別鳴謝律師團隊不辭勞苦，連日以來不斷工作，同時仍然能夠保持專業，處理其他手足個案！

面前極權無理壓榨，阿K現時仍然未能保釋，面對龐大而無法估計嘅法律費用，我哋仍然希望可以盡力支付。

或者你會問，乜律師唔係免費嘅咩？

「專業並不是義務」，喺呢場社會運動，大家都係各自嘅領域同崗位上不停努力，但係咁樣唔代表就能夠無視專業，將同路人嘅付出當成必然。誠然，国安法同其他社會運動相關案件唔同，天水連線唔希望動用本來已經緊絀嘅資源，相信聰慧嘅大家會明白，同時期望各位了解唔同組織都有難處，看破不說破，相信喺有限資源下，都係做得幾多得幾多。

—
為呀K籌募法律費用行動如下：

1/ 毛巾預售

「願粹我命、捍衛我城」同「全民自救、打破宿命」毛巾即將推出，所得收益將會扣取成本後全數交付律師團隊，喺基本價格外，大家亦可選擇自由定價，請大家多多支持！

👉🏻👉🏻👉🏻

2/ 訂閱Patreon

訂閱唔止係數字，更係實質嘅支持。
可以睇到呀K喺收押所寄出嘅親筆書信！

👉🏻👉🏻👉🏻

「絕不退後，才有然後」
只要仍然有可以工作嘅空間，
天水連線都會同各位同行到底！

P.S
早前探訪K時，佢想大家用設計信紙寫信比佢。下星期開始請大家帶定$2郵票，支持天水圍、元朗同葵芳黃店，記得去換信紙寫信比K呀！💪🏻

推

push

多謝支持

多謝寶

牙k

小蓉

港仔

牙震

得閒上黎推推佢

Push

多謝

之前咪成排人出嚟屌鳩人課劉細良嘅

依家佢哋課得未

劉細良被政府告?

搵星火，612

加油呀伍仔

星火係咪被咬黑錢單野之後

所有錢都凍結曬？

其實多數都會坐監，點解仲要浪費錢呢？

我用啲錢去阿布泰消費唔好？

幾時還電話

比咗

up

支持咗

推
阿K加油

你哋推時要留意連登algorithm
自己推post五次就冇用
要互相推/回先有用

pish

點解唔用612？

Oi

已訂

Patreoned

支持

買咗

推阿

Pushpushpushpushpush

push push push

1/ 死link

如果有一次性捐款就好

1/ 毛巾預售

「願粹我命、捍衛我城」同「全民自救、打破宿命」毛巾即將推出，所得收益將會扣取成本後全數交付律師團隊，喺基本價格外，大家亦可選擇自由定價，請大家多多支持！

👉🏻👉🏻👉🏻

認真 毛巾係咪真係有貨定純粹for支持 我見size都無寫

請多多支持

感謝

毛巾係真的
Size: 34 x 75 cm

Thanks

Pushhh

M巴

感謝支持

感謝 天行兄

金我就課咗喇

毛巾預售 如何付款 入唔到 要揾女友攪

FPS ....

推一推

訂咗二套 $400 4條

推呀

推推

依個真，你點打都係坐監，都衰撚硬無前途，不如支持下其他係外國or準備走既手足

預購左

唔好意思……麻煩請再試多次

【毛巾預售FAQ】

1/ 填寫咗訂購表格，但上傳唔到收據點算呀？
答：唔緊要，請你喺Facebook inbox提供收據同埋登記姓名、電話，我哋會為你記錄返。

2/ 毛巾尺寸同質地係點㗎？
答：尺寸係34x75cm，快乾毛巾質料。
一套兩條，分別係藍色「願粹我命、捍衛我城」同棗紅色「全民自救、打破宿命」。不設兩條同色選項。

3/ 可唔可以印埋名？
答：抱歉，今次毛巾生產並非訂製版。歡迎各位發揮創意，係收到毛巾之後自行加工☺️

4/ 訂咗之後幾時有得攞？
答：今次義賣毛巾仍然喺預購階段，生產需時，喺完成印刷之後天水連線會盡快聯絡各位交收，請耐心等候。

5/ 我住得好遠，請問可以係邊度攞？
答：多謝各位同路人鼎力支持，為咗方便各位，天水連線現正致力聯絡，期望新增更多嘅自取點，有關交收詳情將於稍後盡快公布，多謝你嘅耐心等待。

6/ 我唔想要毛巾，淨係捐錢得唔得？
答：天水連線暫不收取無償捐獻，今次義賣毛巾係買賣交易，但係可以用比買家喺固定價格之上在再自行定價，以達致自由市場交易嘅原則，呢條毛巾值幾多，可以由買家自行決定。

7/ 我冇網上銀行，可以點樣買？
答：如果你冇Payme 或 FPS轉賬，可whatsapp聯絡以下任何一個辦事處電話，我哋會協助你完成程序。

如冇Whatsapp，請inbox天水連線Facebook

🔸關俊笙議員辦事處
🔸林進議員辦事處
🔸伍健偉議員辦事處
🔸侯文健議員辦事處

8/ 選擇運費到付可以點收錢？
答：天水連線現時正積極聯絡黃色速遞，同時亦都正商討唔同地區設有自取點，期望方便大家取貨，由於聯絡需時，仍然需要各位耐心等候。

9/ 點解你哋唔搵坊間支援組織？
答：国安法同其他社會事件相關案件唔同，相信聰慧嘅大家會明白。同時期望各位了解唔同組織都有難處，看破不說破，相信喺有限資源下，都係做得幾多得幾多。

除咗以上，如有任何需要，請與我們聯絡。

初選47人伍健偉 即使入咗監房都仲做緊嘢............

固……固………推

推多野

Tui

恐龍仔

餐包巴

能力有限，Patreon only

能力有限，毛巾only

有叉燒餡，不了

好耐冇見，好嗎？

一套毛巾

我都係

感謝……幫手share出去

寫信

幾好，呢家有工開同做寫信師

加油

大家加油 最緊要身體健康

之前寫信寫到好sad

大家都要頂住

幫手推下